npm start - запуск
npm run flow - проверка типов
npm test - запуск тестов


СПИСОК КОМАНД ДЛЯ ИСТОРИИ

res ширина высота - ресет - обновляет историю и пересоздает поле заного
l икс игрик икс2 игрик2 - линия
rec икс игрик икс2 игрик2 - прямоугольник
f икс играк цвет - закрашивает (закрашивать можно как и фигуры так и область - как у заливки в редакторах)


п.с тестами покрыл только 1 комопнент читсо показать, что я умею их писать
не оч хочется тратить слишком много свободного от работы время на это
не риализовал чтение с файла по той же причине, панели управления будет достаточно для тестов
